Home office 一路比女含一路開comf call 係咩感覺

關你咩事呀咁八掛 睇你個死樣實俾人炒鳩左啦 勤無功戲有益呀中坑 得閒就搵工 咪開咁多膠post 啦

點解仲要問咩感覺 , 你碌鳩壞撚咗 ?

睇少啲4仔啦

無女

佢又窮又老又不舉 點會有女

oh sorry 原來樓主唔係講自己 , 我誤會咗

破產開乜視象會議?

你邊有女 FF完未

破產官.jpg

On9 conf call 一定要開cam?

去破產官屋企洗廁所啦

變態痴線佬